明日6點開始，所有人請多利用港島線港鐵等交通工具

記得抖足精神，聽日搭車去食早餐

最緊要係返工時間要搭港鐵

唔好又等到11，12點 冇早餐

啲鬼佬最鍾意坐係車廂地下 on99

車廂內切勿飲食及擺放雜物

東鐵早上九龍塘紅磡都好繁忙

推

集中一度先

遊下港島綫先，世界最繁忙嘅鐵路綫，好值得見識
東鐵就歷史悠久

合法遊下車河冇壞嘅
[香港命脈][野餐以外]一星期暢遊港鐵體驗包 [鐵膠推介]